Conway's Game of Life 
Игра жизнь

Место действия вселенная
Мерой течения времени служит смена поколений
Смена поколений происходит по следующим правилам
Каждая клетка может быть в двух состояниях живая(заполненая) или мертвая(пустая)
Клетка может имеет до восьми соседей
Если у клетки меньше двух соседей она умирает от одиночества
Если у клетки больше трех соседей она умирает от тесноты
Если у пустой клетки три клетки живые в ней рождается жизнь
Гибель и рождение происходит в момент смыны поколений
